Пример комплексного шаблона сервиса заказа виртуальной машины со множеством входных параметров (inputs) и операций над ними.
ВМ подключается в продуктивную сеть и сеть управления, включается в группу безопасности NSX.